入黎討論下NBA 劇本

其實個劇本由上年開始寫起

雷霆俾人反cup後，杜記過檔勇士
造成佢反骨，契弟既形象 ，簡稱係奸角

去到今年，貌似有哈登，西書 kawhi彈起

可惜全部都是配角，一一俾大奸角~勇士同正氣凜然既主角~吾皇掃低

去到Final, 杜蘭特條契弟carry起成個series, 仲有3個prime all-star坐陣

婉如一個Final 大Boss咁撚樣，打到騎士一仆一碌

最後唔洗講，占士係落後3場情況下變身超撒4 ， 而成班勇士一定有傷/病/唔在狀態

歷史性反cup 4場

最後乜柒霸者，皇帝等都不足以形容占士

計下條數，轉播費，週邊費用，打造左一個超越MJ既吾皇帶來既話題性、廣告、相關消費， 再加埋依家買左勇士win既賭仔身家

屌你老尾 諗下NBA同個盤都賺到嘻一聲笑出黎

所以識賭一定all in 騎士

話我鳩up既放長雙眼睇

到時遂個bin你C

lm

淨係見到兩個prime allstar

睇實力黎賭波既正傻仔

一定係睇商業因素黎賭

lm
利申想騎攞冠，但都無咩機

Lm

冇機啦
今年外線打多個神kd, 底又多個myboy
唔好話反cup 有冇g6,7都難講

實力依啲好浮姐

聯盟落到order

射失3分波有幾難

lm binc

係嫁 假波黎嫁 聯盟想要咩就有咩嫁啦
笑撚死人未

今年要輸，下年先可以打第四次明星賽架嘛

小學雞 識世界點運作未

些路迪係劇入面有咩用

你講既my boy今場出得果兩分鐘
技不如人就收皮咪再打飛機自欺欺人啦

睇下點
完game7我bin撚到你潛入地核

控制得咁好
應該常規賽打最後一場先入倒第8
連續4個series都0:3落後跟住4比3反cup
最後一場總決場game7 再0秒絕殺

勇士歷史性創下季後賽16:0紀錄

下季我皇君臨勇士證明自己唔係東岸山寨王

中左一半

少年唔好太多幻想啦

今年一定係4-0完

話左nba會有商業考慮😋

第一個bin柒你先
😋